HK夾公仔新手學習 交流群組

新LINK

仲有個專頁

全部d機都咁大力 玩親兩爪機逗都逗唔起d公仔

Lm